【緊急呼籲】即刻停捐NGO組織 打擊貪污

無幫過香港人嘅NGO組織例子：

1. 宣明會
（2018善款超過9.1億）：有巴絲post CUT捐回覆，「oh好遺憾」
2. 無國界醫生
（2017總收入超5億）：有巴絲post非新聞稿答覆，達哥式回應（一直有mon住關注情況，屌你你mon到香港淪陷埋先出手不如）
（無恥界醫生條熱線已廢（時為理大圍城時期），想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut）
3. 樂施會
（2017總收入超2.5億）：無回應，平行時空
4. 奧比斯香港
（2018年總收入超2.1億）：無回應，平行時空
5. UNICEF HK
（2017年總收入超1.7億）：無回應，平行時空
6. Save the Children
（2017年總收入超1.6億）：無回應，平行時空
7. 香港紅十字會
（2017/18年總收入超1.4億）：18/8出咗份聲明，借世界人道主義日輕輕帶過呼籲各方克制，過去兩個多月動員逾800人次做電話熱線加現場支援
8. 國際培幼會
（2017年總收入近8000萬）：無回應，平行時空

agree

NGO呢D叫 腐敗 not 貪污

其實由社運開始，正常人都應該cut咗呢啲垃圾機構

捐比612嗰啲仲好

如果再有agent 喺條街度叫你捐錢就要當面屌柒佢
呢啲agent 連狗都不如

唯一做到嘢只有Amnesty International

捐助比d高層 不了

不嬲呢堆機構都係靠呃為生

UNICEF係條街叫人捐錢個班撚屌好進擊
唔知每成功R到一個人可以收到幾多佣金

push

每一個人經agent捐錢，agent抽一半以上佣
不過對NGO 來講無所謂，因為佢哋完全不用付出就收捐款，但NGO 係助長以上行為的幫兇

Push

幫手推

NGO既 deep state

推

點係點樣幾百萬年薪養d總幹事

以我所知啲人係為咗避稅先捐

其實呢D都係一種供求,NGO只係一種服務產業
人物質上得到滿足就會追求滿足另一層次既欲望
大把人想自已係好人係善良偉大,又唔想付出太多代價去證明,咪俾錢呢D NGO囉,你估佢地真係好care D黑人有冇人幫咩?佢地只係想自我感覺良好姐
唔捐,咁我點做好人?

捐ngo不如捐比d窮既連登仔